[NBA] 字句中反過來歧視白人？Harrell在Doncic面前得分後噴"Bxxxx Axx White Boy"

在洛杉磯快艇對陣達拉斯獨行俠的三場系列賽事中，雙方各不相讓多番發生爭執。今天快艇Montrezl Harrell和達拉斯獨行俠Luka Doncic又再有口角。

在第一節5:23 Montrezl Harrell在籃下接到Paul George的傳球後被Luka Doncic和Tim Hardaway Jr.包夾。雖然二人合力，但是力量和高度都不及Montrezl Harrell。Harrell撞開Doncic製造空間上籃成功，在回防期間噴垃圾話說：「Bxxxx Axx White Boy！」

up

無錯

Black Ate White Boy

好似話會停賽

據悉，在得知Harrell的所作所為之後，獨行俠當場就向當值裁判進行了抗議，但是裁判並沒有給予任何回應，據報導，獨行俠已經準備好材料，進行上訴，而目的只有一個，就是嚴懲Harrell。

隨後，NBA聯盟抵抗族歧視委員會也在賽后發布了聲明，會對此事進行認真調查，如果情況屬實，那麼Harrell將會面臨包括罰款、停賽等多項處罰。

黑人大晒，當trash talk 就無事